有冇方法可以幫中國外交部傳話比 trump 聽？

中國外交部部長助理張軍喺今朝早記者會表示，中方唔會容許G20峯會期間討論香港。佢指香港係中國嘅特別行政區，純屬中國事務，無論喺任何場合，用任何形式，都唔容許任何國家同任何人干涉中國內政。

我想將呢個 warning fw 比各國元首（包括 trump）
“依家警告你唔准講香港呀！聽到未？！”

有冇咩方法可以幫下外交部手？

出一系列 海報？

你覺得佢地知道先定你知道先？

應該唔一樣的
你公開係 sns 警告一個元首，佢點要 reply 下

到 g20 唔敢講果個就係 向中國示弱